Durant, harden, westbrook走埋一齊點解拎唔到冠軍

各散東西先知各自能力可以強到呢個程度
都仲未計有IBAKA個D

如果呢3巨頭重聚應該幾屈機

因為當年熱火太勁